有無人就到30歲對於自己既事業方向好迷茫，完全唔知做嘜野工先啱自己？

好迷茫 完全唔知做咩工先啱自己

ME

Me

me

大把人係咁, 事實係哩個社會大把工都只係防止對方唔好出千同唔守信用, 大把工係廢0既. 包括我依家做緊個份.

真係發達同有意義0既工, 冇咁容易俾你做到, 一來係有人獨佔左想發達, 二來係太多法例要防止人出千.

上面幾位巴打宜家返緊咩工？

做荷官

個個都知目標不過唔想進修

想穩定過一世算了
政府工

大把 包括我

你有咩目標？